2012 Retina Macbook Pro Screen求救

有無人知咩事，個screen一路閃，仲要周不時灰色左

求下ching們幫幫手

[url][/url]

同問, 有時重開機都是咁

yes，同埋sleep完之後都會，但是過幾分鐘就正常返